一齊左先發現佢原來仲有個現任係到，應該點好

識左個女仔唔係好耐，只係一個月左右但係一直都以為佢係單身（佢自己講），直到上兩個禮拜正式開始係埋一齊，再過多幾日已經有埋肉體關係，但早兩日佢無啦啦話自己其實有個男朋友已經一齊左兩年幾（見哂家長去過幾次旅行），話同佢段感情已經淡哂，而家淨係鍾意我一個，我叫佢劃清界線但係佢又話一時三刻處理唔到，叫我比幾個月時間佢，其實我應唔應該繼續係身邊等佢？我真係鍾意佢而都feel到佢真係鍾意我，真係唔知應該抽身走定係無條件繼續等落去毒撚唔想被hurt得太深但又真係好鍾意佢，有冇巴絲可以比少少建議

應該係你走，佢對得條仔咁，將來都係咁對你

你係sp

一個咁嘅臭雞
有仔都咁同你一齊
我相信
下一次佢會同另一個男仔
而你
就會好似佢依家嘅男朋友
綠帽！！！ ！！

Smart

再揾第二條女 當依加呢條女係SP

早走止血

樓主逃走啦，你嘅情況9成無好結果。佢真係冧你，一決定左同你一齊就會自動飛左原本條仔，你根本唔會知道佢本身有男朋友。既然佢無飛到，即係佢想一腳踏兩船。

(利申: 試過類似case, 幾個月後醒左決定自己閃人)

他朝君體也相同

佢今日帽得條舊仔，聽日你就係佢條舊仔
中出左當賺止蝕離場啦

狠d既就比個教訓佢，等佢同佢舊仔畫哂清界線之後先飛佢
感情唔是咁玩的

感情問題一律建議分手

雞嚟嘅啫，屌咗算囉
下次再想翻啅咪掉低一百

留精不留人，是常識吧

咪撚同呢啲臭雞一齊啦